# callcenter

This repository contains the callcenter test to apply in almundo.

Project development with Java and Apache Maven.

Description problem: Existe un call center donde hay 3 tipos de empleados: operador, supervisor
y director. El proceso de la atención de una llamada telefónica en primera
instancia debe ser atendida por un operador, si no hay ninguno libre debe
ser atendida por un supervisor, y de no haber tampoco supervisores libres
debe ser atendida por un director